## Тестовый набор (Test Suite): Ввод значения в поле возраста пользователя.
|Autor: И.С.Атанов| Spec ID: Project3/Задание 1| Priority: 1|Produser: Е.К.Опарина|Developer: С.С.Гончаров|
|-|-|-|-|-|

#### IDEA: В поле ввода возраста допустимыми значениями являются целые числа от 1 до 100 включительно.


|Test Case ID/№ теста|Test Case Title/Название теста|Step/№ шага|Test Data/Тестовые данные|Expected Result/Ожидаемый результат|Preconditions/Предусловия|
|:-:|:---------------:|:--:|:-----:|:----:|---|
| 01   | Тест нижнего предела|1|Ввести значение: 1|1|Страница сайта с полем ввода возраста
| 02   | Тест верхнего предела|1|Ввести значение: 100|100|Страница сайта с полем ввода возраста
| 03   | Тест любого значения внутри класса|1|Ввести значение: 75|75|Страница сайта с полем ввода возраста
| 04   | Тест верхнего предела класса, предшествующего данному классу|1|Ввести значение: 0|Сообщение об ошибке: Введено неверное значение в поле ввода возраста|Страница сайта с полем ввода возраста
| 05   | Тест нижнего предела класса, следующего за данным класом|1|Ввести значение: 101|Сообщение об ошибке: Введено неверное значение в поле ввода возраста|Страница сайта с полем ввода возраста
| 06   | Тест ввода специальных символов|1|Ввести значение: @|Сообщение об ошибке: Введено неверное значение в поле ввода возраста|Страница сайта с полем ввода возраста
| 07   | Тест ввода букв (английская раскладка)|1|Ввести значение: G|Сообщение об ошибке: Введено неверное значение в поле ввода возраста|Страница сайта с полем ввода возраста
| 08   | Тест ввода букв (Русская раскладка)|1|Ввести значение: Ж|Сообщение об ошибке: Введено неверное значение в поле ввода возраста|Страница сайта с полем ввода возраста
| 09   | Тест ввода нецелого значения|1|Ввести значение: 1.1|Сообщение об ошибке: Введено неверное значение в поле ввода возраста|Страница сайта с полем ввода возраста
| 10   | Тест ввода отрицательного значения|1|Ввести значение: -1|Сообщение об ошибке: Введено неверное значение в поле ввода возраста|Страница сайта с полем ввода возраста
| 11   | Тест отсутсвия в поле значения|1|Пустое поле|Сообщение об ошибке: Введено неверное значение в поле ввода возраста|Страница сайта с полем ввода возраста